又話美國有疫苗 個市會升到仆街既？

樓市糕糕糕

樓主串美國姐係分化同五毛?

早晨，得啦中國日日贏

求你繼續燈我

而家咪升緊

你都on99 我幾時話支那日日贏
唔覺得香港贏緊就比你話五毛同分化

你話美國你都係五毛同分化撚呀

得啦中國日日贏

有升呀 你自己買唔岩股姐

死返去CCTAI日日贏啦

點算，中國日日贏

人地都無話中國贏, 你地CCTAI真係好撚勁, 唔同意你論點就係5毛

疫苗股咪升緊囉

美國退出世衛，有疫苗都唔洗同你share

邊個同你講宜家有疫苗

你又知佢講過乜？

咁橋既？